斑九龍新界警係咪低級d?

好似EQ差過港島果班好多